一人一句對人生有影響力既說話 (二)

你要做一個不動聲色的大人了。不準情緒化，不準偷偷想念，不準回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有的魚都會生活在同一片海裏。

村上春樹

2017 年 Post (一)

Once you learn to quit , it becomes a habit

Life is hard, so be harder

Work quietly, let success makes the noise

Life always surprise you

You can have it all, but you can't have it all at once.

坐這山, 望那山, 一事無成

講就咁講 但自己做唔到

睇完書名當自己學識左本書咁

有得必有失

If you can’t beat them, join them

男人死不了就不怕吃虧。六年前比條閪婆帽左。之後果半年日日番工遲到射波。確診埋抑鬱症。比個台灣阿頭捉入房傾計。佢一句都冇屌過我。淨係同我講佢以前點同我一樣比女飛之後點發力爬起身。最後講左呢句。我而家仲記得。後尾跟足佢六年到而家

沒有人喜歡孤獨的，只是不勉強交朋友而已，因為就算那樣做也只有失望。

女人同事業 二選其一

天道酬勤

....對你有咩咁影響力呀

有書架咩 呢句係我中學英文呀sir教

生舊叉燒都好過生你

Keep calm and fuck the world

More

Lm學嘢

今時今日唔炒鳩你算好